fufu同danny仔有冇做過愛？

Who?

Sp臭雞

無
剩係口爆過

臭雞一隻

Danny仔玩PUBG食雞應該好勁

你當Danny仔係咩
人哋都未必想屌啦

食雞

仔都落埋啦仆街

下佢唔係狗係咩根本一樣